我覺得目標清晰d較好，唔好仇警住

聽下頭一段先，目標清晰好重要
目標撤回條例先，咁快仇警唔係好事
搞掂之後先清算喇

但不忘要孤立黑警

依家玩白色恐怖仲好過直接清算

我叫你地唔好仇警住，唔代表叫你地唔好收集資料
等之後一次過爆喇

同步進行有乜問題

和理非果班易接受，咁快仇警分散左視線
不如集中撤回先，事後清算警犬
同埋唔仇警唔代表唔收集佢地資料
等佢地知道我地揸住佢半個春袋先